{"translation-revision-date":"2025-04-04 17:44:13+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"es"},"This header automatically displays your site logo. You can update it directly in the block settings.":["Esta cabecera muestra autom\u00e1ticamente el logotipo de tu sitio. Puedes actualizarlo directamente en los ajustes del bloque."],"Off Canvas":["Fuera del lienzo"],"Tablet \/ Mobile":["Tableta y m\u00f3viles"],"Open Visual Builder":["Abrir maquetador visual"],"Move to bottom":["Mover al final"],"Move to top":["Mover al principio"],"Confirm":["Confirmar"],"This will remove the block from the header.":["Esto eliminar\u00e1 el bloque de la cabecera."],"Delete block?":["\u00bfBorrar bloque?"],"Add Block":["A\u00f1adir bloque"],"Close Modal":["Cerrar ventana emergente"],"To edit your off canvas content, select the \"Off Canvas\" tab from the visual builder.":["Para editar tu contenido fuera del lienzo, seleccione la pesta\u00f1a \u00abFuera del lienzo\u00bb en el maquetador visual."],"The Visual Builder":["El maquetador visual"],"Customize your header's appearance by selecting the Header (adv) block and using the options in the sidebar.":["Personaliza el aspecto de tu cabecera seleccionando el bloque \u00abCabecera\u00bb (adv) y utilizando las opciones de la barra lateral."],"Edit Appearance":["Editar la apariencia"],"Use Button blocks to add your Call to Actions and Social Links.":["Utilizar bloques de botones para a\u00f1adir tus llamadas a la acci\u00f3n y enlaces sociales."],"Customize CTAs":["Personaliza los CTA"],"You can use the Navigation (adv) block to build a new navigation or use an existing one.":["Puedes utilizar el bloque \u00abNavegaci\u00f3n\u00bb (adv) para maquetar una nueva navegaci\u00f3n o utilizar una existente."],"Manage Navigation":["Gestionar la navegaci\u00f3n"],"Logo Image":["Imagen del logotipo"]," later.":[" m\u00e1s tarde."],"documentation":["documentaci\u00f3n"],"Introduction to your Header":["Introducci\u00f3n a tu cabecera"],"Hide":["Ocultar"],"Cancel":["Cancelar"],"Desktop":["Escritorio"]}},"comment":{"reference":"dist\/header-visual-builder.js"}}