{"translation-revision-date":"2025-04-04 17:44:13+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"es"},"Rename":["Renombrar"],"This will set the Advanced Text block as the default block in the editor and update its default styles to use the paragraph tag.":["Esto establecer\u00e1 el bloque de texto avanzado como el bloque por defecto en el editor y actualizar\u00e1 sus estilos por defecto para usar la etiqueta de p\u00e1rrafo."],"Set Advanced Text as default block":["Establecer texto avanzado como bloque por defecto"],"Default Editor Block ":["Editor de bloques por defecto "],"%s Settings":["Ajustes de %s"],"Use only Custom Colors?":["\u00bfUsar s\u00f3lo colores personalizados?"],"Failed to save colors":["Se ha producido un error al guardar los colores"],"Colors saved!":["\u00a1Colores guardados!"],"Always show all fields":["Mostrar siempre todos los campos"],"Dynamic Content Settings":["Ajustes de contenido din\u00e1mico"],"Pexels Library Search":["B\u00fasqueda en la biblioteca Pexels"],"Settings saved":["Ajustes guardados"],"Enable Pexels Image Picker":["Activar el selector de im\u00e1genes de Pexels"],"Block Name":["Nombre del bloque"],"Rename Block":["Renombra el bloque"],"Show Kadence Library For":["Mostrar biblioteca de Kadence para"],"Import\/Export Block Settings":["Ajustes de importaci\u00f3n\/exportaci\u00f3n"],"Enable Non static Content":["Activar contenido no est\u00e1tico"],"Enable Scroll Settings":["Activar ajustes de scroll"],"Enable List Settings":["Activar ajustes de lista"],"Enable Collapsible Settings":["Activar ajustes plegables"],"Enable Allowed Headers Settings":["Activar los ajustes de cabeceras permitidas"],"Enable Expand Settings":["Activar los ajustes de la ampliaci\u00f3n"],"Enable Spacing Settings":["Activa los ajustes de espaciado"],"Enable Show More Settings":["Activar mostrar m\u00e1s ajustes"],"Enable Meta Settings":["Activar los ajustes meta"],"Enable Category Settings":["Activar ajustes de categor\u00eda"],"Enable Image Settings":["Activar ajustes de imagen"],"Enable Size Control Settings":["Activar ajustes de control de tama\u00f1o"],"Enable Playback Settings":["Activar los ajustes de reproducci\u00f3n"],"Enable Source File Settings":["Activar los ajustes del archivo de origen"],"Lottie":["Lottie"],"Enable Icon Spacing Settings":["Activar ajustes de espaciado de icono"],"Enable Map Location Settings":["Activar ajustes de ubicaci\u00f3n de mapa"],"Enable API Settings":["Activar ajustes API"],"Enable Title Style Settings":["Activar ajustes para el estilo del t\u00edtulo"],"Enable Visibility Settings":["Activar ajustes de visibilidad"],"Enable Label Style Settings":["Activar ajustes de estilo de etiqueta"],"Enable Number Style Settings":["Activar ajustes de estilo de n\u00famero"],"Enable Item Style Settings":["Activar ajustes del estilo del elemento"],"Enable Container Style Settings":["Activar los ajustes de estilo del contenedor"],"Block Visibility":["Visibilidad del bloque"],"Are you sure you'd like to reset these settings?":["\u00bfSeguro que quieres restablecer estos ajustes?"],"Block visibility reset":["Restablecer visibilidad del bloque"],"Block defaults reset":["Restablecer bloque por defecto"],"Reset Block Defaults":["Restablecer valores por defecto de bloque"],"Reset Block Visibility Settings":["Restablecer los ajustes de visibilidad de los bloques"],"Reset all custom block defaults or visability settings. This will not modify any existing blocks.":["Restablece todos los ajustes por defecto de los bloques personalizados o los ajustes de visibilidad."],"Import":["Importar"],"Block visbility imported":["Visibilidad de bloque importada"],"Block defaults imported":["Bloque por defecto importado"],"Invalid File. No block defaults or visibility settings.":["Archivo no v\u00e1lido. Sin valores por defecto del bloque o ajustes de visibilidad."],"Invalid JSON":["JSON no v\u00e1lido"],"Invalid file":["Archivo no v\u00e1lido"],"Select File":["Seleccionar archivo"],"Import settings from an export file.":["Importa los ajustes desde un archivo de exportaci\u00f3n."],"Download Export":["Descargar exportaci\u00f3n"],"No custom visibility settings to export.":["No hay ajustes de visibilidad personalizadas para exportar."],"Include Block Visibility":["Incluir visibilidad de bloque"],"No custom defaults to export.":["No hay valores personalizados por defecto para exportar."],"Include Block Defaults":["Incluir valores por defecto de bloque"],"Create an export of block default settings that can be imported into another site.":["Crea una exportaci\u00f3n de los ajustes por defecto del bloque que se pueda importar a otro sitio."],"Block visibility saved!":["\u00a1Se ha guardado la visibilidad del bloque!"],"Control All Block Settings":["Controlar todos las ajustes del bloque"],"Block defaults saved!":["\u00a1Valores del bloque por defecto guardados!"],"Google Maps":["Google Maps"],"Count Up":["Contar hacia adelante"],"Show More":["Mostrar m\u00e1s"],"Advanced Text":["Texto avanzado"],"Show Starter Packs Library For":["Mostrar biblioteca de paquetes de inicio para"],"Enable Color Settings in Toolbar":["Activar ajustes de color en la barra de herramientas"],"Enable Typography Settings in Toolbar":["Activa los ajustes de la tipograf\u00eda en la barra de herramientas"],"Show Design Library Button For":["Mostrar el bot\u00f3n de la biblioteca de dise\u00f1o para"],"Enable Border Settings":["Activar ajustes del borde"],"Reset":["Restablecer"],"Block Settings Visibility":["Visibilidad de los ajustes del bloque"],"Countdown":["Cuenta atr\u00e1s"],"Posts":["Entradas"],"Section":["Secci\u00f3n"],"Design Library":["Biblioteca de dise\u00f1o"],"Cancel":["Cancelar"],"Table of Contents":["Tabla de contenidos"],"Enable Padding\/Margin Control":["Activar control de Relleno\/Margen"],"Enable Text Color Control":["Activar control del color del texto"],"Enable Text Align Control":["Activar control de alineado de texto"],"Enable Basic Layout Controls":["Activar controles de estructura b\u00e1sica"],"Enable Gallery Spacing Settings":["Activar los ajustes del espaciado de la galer\u00eda"],"Enable Image Shadow Settings":["Activar los ajustes de la sombra en la imagen"],"Enable Caption Settings":["Activa los ajustes del pie foto"],"Enable Image Style Settings":["Activar los ajustes para el estilo de imagen"],"Enable Lightbox Settings":["Activar los ajustes de la caja de luz"],"Enable Gutter Settings":["Activar los ajustes del canal"],"Select the font families you want":["Selecciona las familias de fuentes que quieres"],"Show All Font Family Options":["Mostrar todas las opciones de la familia de fuentes"],"Kadence Font Family Options":["Opciones de la familia de fuentes Kadence"],"Font Family Options":["Opciones de la familia de la fuente"],"Refresh page to reload theme defined colors":["Actualizar la p\u00e1gina para volver a cargar los colores definidos por el tema"],"Add Color":["A\u00f1adir color"],"Remove Last Color":["Quitar el \u00faltimo color"],"Enable Text Color Settings":["Activar los ajustes del color del texto"],"Enable Dividers Settings":["Activar los ajustes de divisores"],"Enable Background Overlay Settings":["Activar los ajustes de superposici\u00f3n de fondo"],"Enable Background Settings":["Activar ajustes de fondo"],"Enable Padding\/Margin Settings":["Activar los ajustes de relleno\/margen"],"Enable Margin Settings":["Activar ajustes del margen"],"Enable Highlight Settings":["Activar ajustes de resaltado"],"Enable Advanced Typography Settings":["Activar ajustes avanzados de tipograf\u00eda"],"Enable Individual Item Settings":["Activar los ajustes de elementos individuales"],"Enable Occupation Settings":["Activar los ajustes de ocupaci\u00f3n"],"Enable Name Settings":["Activar ajustes del nombre"],"Enable Rating Settings":["Activar los ajustes de valoraci\u00f3n"],"Enable Top Icon Settings":["Activar los justes del icono superior"],"Enable Carousel Settings":["Activar los ajustes del carrusel"],"Enable Column Settings":["Activar los ajustes de columnas"],"Enable Style Settings":["Activar los ajustes de estilo"],"Enable individual List Item Control":["Activar control individual de la lista de elementos"],"Enable All List Icon Control":["Activar todos los controles de iconos de la lista"],"Enable Text Style Settings":["Activar los ajustes del estilo del texto"],"Enable List Spacing Settings":["Activa los ajustes de espaciado"],"Enable List Column Settings":["Activar los ajustes de columnas"],"Enable Font Family Settings":["Activar los ajustes de la fuente"],"Enable Icon Settings":["Activar los ajustes de icono"],"Enable Color Settings":["Activar ajustes de color"],"Enable Size Settings":["Activar ajustes del tama\u00f1o"],"Enable Count Settings":["Activar los ajustes del contador"],"Enable Shadow Settings":["Activar ajustes de sombra"],"Enable Learn More Settings":["Activar ajustes de m\u00e1s informaci\u00f3n"],"Enable Text Settings":["Activar los ajustes del texto"],"Enable Title Settings":["Activar los ajustes del t\u00edtulo"],"Enable Media Settings":["Activar los ajustes de medios"],"Enable Container Settings":["Activar ajustes de contenedor"],"Enable Title Tag Settings":["Activar los ajustes del t\u00edtulo"],"Enable Inner Content Settings":["Activar los ajustes del contenido interno"],"Enable Title Border Settings":["Activar ajustes para borde de t\u00edtulo"],"Enable Title Spacing Settings":["Activar ajustes del espacio del t\u00edtulo"],"Enable Title Trigger Icon Settings":["Activar ajustes del icono del activador de t\u00edtulo"],"Enable Pane Close\/Open Settings":["Activar ajustes del panel cerrar\/abrir"],"Enable Structure Settings":["Activar los ajustes de la estructura"],"Enable Title Icon Settings":["Activar los ajustes del icono de t\u00edtulo"],"Enable Title Font Settings":["Activar los ajustes de la fuente del t\u00edtulo"],"Enable Title Spacing\/Border Settings":["Activar ajustes del espaciado\/borde del t\u00edtulo"],"Enable Title Color Settings":["Activar los ajustes del color del t\u00edtulo"],"Enable Content Settings":["Activar ajustes de contenido"],"Enable Layout Settings":["Activar ajustes de dise\u00f1o"],"Control Individual Settings Groups":["Grupo de ajustes de control individual"],"Enable Divider Styles Control":["Actirvar el control de estilos del divisor"],"Enable Divider Toggle Control":["Activar el control del conmutador del divisor"],"Enable Height Control":["Activar la configuraci\u00f3n de altura"],"Enable Height Units":["Activar unidades de altura"],"No Users":["Sin usuarios"],"Minimum User Role Admin":["Perfil m\u00ednimo de usuario administrador"],"Minimum User Role Editor":["Perfil m\u00ednimo de usuario editor"],"Minimum User Role Author":["Perfil m\u00ednimo de usuario autor"],"Minimum User Role Contributor":["Perfil m\u00ednimo de usuario colaborador"],"All Users":["Todos los usuarios"],"Enabled All Settings For":["Activar todos los ajustes para"],"Save\/Close":["Guardar\/Cerrar"],"Editor Width":["Ancho del editor"],"Components":["Componentes"],"Block Defaults":["Valores por defecto del bloque"],"Color Palette":["Paleta de color"],"Kadence Blocks Controls":["Controles de los bloques de Kadence"],"*Note: You can define these widths in your Kadence Blocks settings.":["* Nota: Puedes definir estos anchos en los ajustes de Kadence Blocks."],"Editor Max Width":["Ancho m\u00e1ximo del editor"],"Full Screen Width":["Ancho de pantalla completa"],"Default":["Por defecto"],"Color":["Color"],"Color code: %s":["C\u00f3digo de color: %s"],"Advanced Gallery":["Galer\u00edas avanzadas"],"Testimonials":["Recomendaciones"],"Icon List":["Lista de iconos"],"Accordion":["Acorde\u00f3n"],"Info Box":["Caja de informaci\u00f3n"],"Save":["Guardar"],"Close":["Cerrar"],"Tabs":["Pesta\u00f1as"],"Spacer\/Divider":["Espaciador\/Divisor"],"Advanced Button":["Bot\u00f3n avanzado"],"Icon":["Icono"],"Row Layout":["Dise\u00f1o de la fila"],"Large":["Grande"],"Small":["Peque\u00f1o"]}},"comment":{"reference":"dist\/plugin-kadence-control.js"}}